利物浦對愛華頓 III

1001唔開po

jm 墜坑

D力架咁唔頂得凍既

冇人幫啫喱

無人幫蘿白神

軒傳波唔係差，但粒u太慢，睇得黎人地企好哂位

張仔

jelly good try

開始妒忌阿狗可以賣隊長

仲諗住開po

屌佢老母肥西幾撚時死

踢成點？

鳩斬

屎一樣

愛記直情唔撚mark軒達臣由佢行

21號睇好到火

仆街軒 ， 走位啦

咁樣點破大巴

米

神軒同100分

2件英撚 d斬波

神軒垃圾

林嘉緯斬波仲好過ox

點解軒點燈都打唔起

修頓阿伯傳波都好準

100分

唔洗講佢啦，預撚左

人地泊得好好

水貨死都要就返隻左腳

高美欺

45度搵唔到食，不如落底出啦

佢真係廢

中場唔夠創造力

坐0望1

成功感染到隊友

45度落雪

今場似和
屌啦媽八條友係禁區到

感染王

鳩美斯成條右路玩晒

張伯倫兜口兜面對住軒隊都選擇大力交比老虎

大雪到

禁區人多到

啲雪大到

隊波谷得咁行咁有決心，但偏偏冇威脅，個陣

21

26唔怪因替工

快d比F9同合約戰士落場

今場都叫有斬個下
只係斬唔中
好過之前禁區頂橫傳

未禁制姐

三個英撚中場真係得啖笑

腰斬啦

唔係人地大巴，係你中間慢撚到人地回晒防

咁落法會唔會淋病架

軒傷

傷

hen

神軒傷

燈死左

大sam明縮嫁啦
落住大雪 體力消耗得快
主攻實蝕底

神軒out

完美

呢一分對愛記真係好重要
打吡好少泊大巴

比清 迷軒之首

換人唔該

米拿同張伯倫都未夠班
兩個上年又唔係打中場
全世界係得利會比機會佢兩個

有冇link/acestream

軒返去最佳位置

麻煩換人

大sam 頭先笑到

大雪

希望佢無事
希望佢抖抖

直行轉左 入更衣室啦

自己知自己事啦

啱喇啱喇，
換走佢就啱喇

茅西愛狗仆街死啦
鞋底去
屌佢老母

換走神軒睇佢笑唔笑得出

換軒啦 唔好傷

凍死狜

米拿今場幾好啦

skipper又想skip賽季最重要既時段

拖肥年年都係咁

前年 origi
上年 文尼

話我仆街都係咁話，小鳳姐有請

走啦神軒

換軒

拿拿聲傷走啦

唔覺米拿唔夠班

仆街啦打比都泊巴士
大sam對唔對得住班球迷

雖然佢麻麻，但都唔想佢傷

雪古兒

隊長打比閃人

點解你地要咁對軒隊

高普都凍

班英狗咁鍾意空中足球

文尼d腳下功夫唔得

灰，而家好浪費體力又冇威脅，rubbish 21斷波斷到

諗定換咩人

成班廢物唔記得左果幾年無左軒 輸左幾多場波?
有軒既波 贏率有7成定8成

話佢係吉祥物不為過

ox冇一次斬到位

can

羅拔臣好撚廢

SLK都無機會射

好過中場三寶先

想知la子幾時覆出

全隊最用腦就係佢

Jelly出快d波好點

有軒就一定破唔到大巴

無咩機會重想點

拖肥完全係大巴

泊到咁就有位就轉身起Q啦

係咁斬做乜9

+1

半場換巴西孖寶啦

要放個叻既人係中間

要古天奴啲遠射

俾哂台階神軒落都唔落

張伯倫咁垃圾咁嘅技術學人打中場中

早排數據好似唔係咁

又話呢排火力好強

成班中場一個遠射佬都冇，傳返出禁區頂把撚咩

英人萬歲

三個技術最廢嘅打中場

識條鐵咩 人地國家打比泊大巴都變魔性澎湃啦
何況利市打比

通常利記打唔入901

垃圾軒不能受壓

有冇一次射中

美斯

斬極都斬唔中 死撚得啦 英撚

受傷前都好地地 今季鳩左半季

有軒唔洗諗破大巴

真

唯有望古仔世界波 救世

gomez又幾大進步

閪波

文尼鹿咁多個圈

呢場好撚多英人。。。

水貨

神軒一比人逼就只係識回傳

唔洗諗有三分

靚到

Salah

沙拉

博到人地有牌

好最力

沙律！！！

今場只會重演我跌腳個場嘅賽果

沙拿

cls

唔foul 黑哨

又要靠水貨

沙一

文尼係咪偷笑

靚到癲

唔係第一日既樹黎

勁到

水貨!!!

痴撚線

高美欺唔差喎

又係沙拿

好似 jesus

SALAHHHHHHHH

一野推走條友

沙一招

過鍠了

死屎啦軒
打反擊唔組織攻勢
俾返個波人自己跑上去
學乜撚野人做隊長

神軒打比都淨係識後轉
一啲火都無
點做隊長

黑 ＿

水貨又入波

又沙拉

球玉沙拿

屌住

阿根廷沙拿

高普又比水貨打救

好撚勁

痴線
鬥力贏左兩個

呢球射得好靚

靚撚到

其實SLK D 二傳係幾好,可惜冇機會射
中場D供應慘過食屎

沙皇

痴撚線點望到果個位黎射

有信心
以為佢要扭到臭哂先射

自動導航咁

...

第一下以為會foul

球王沙拉

cls冬季又要比人買

係估唔到係車去一轉羅馬返黎可以進步成咁

又射手榜榜首

係咪美欺上左埸？

沙拉 一個自己搞掂

水貨癡線🙈

水貨又打救

大巴穿左啦, 攻啊

埃及美欺講笑架？

呢件水貨

沙拿朋友隊

要過疤鳥

salah

一人球隊

諗起季初班阿狗仲笑我地要買沙拿呢d質素既人
完季考古拎返出黎bin先

沙拿開車啦

Salah mane 要努力

25古億5,沙律兩億
和味龍

又多件友識一招

去皇馬了

鍠已經喉住

三千幾底到爛啦

乜撚野埃及美斯
淨係聽過阿根廷沙拿

唔靚仔 不了

羅馬仲有冇垃圾賣30M要多二件

水貨黎水貨黎水貨黎

大把

好大雪

沙一招成個洛賓咁

一哥落後都唔諗住攻

Manolas

文尼仆你個街

又cup 大位車遠柱

埃及個死人教練 咩沙拿去皇

屌

100分靚抽

jm9..

屌文尼

屌你 mane

空晒唔比

mane 走啦屌

有沙拿之後
文尼獨左好多

咁撚樣都唔傳

點解唔交呀

射愛迷

mane

獨撚到仆街屌你老母

文尼死黑鬼
無腦ga

波都射唔到一次

文尼

屌你老母 宜家先黎玩野

利化了

點解唔比呀

屌你文尼

可唔可以換走張柏倫

個樣咪同馬些路差唔多

文尼做乜9
3打1

3打1呀屌

文尼好撚獨

咁都唔俾

三個係中間

凍壞左個腦

屌你獨食狗

salah 又迫到 mane 獨食了

屌丫咁都唔交

ON9 文尼

文尼有心病

仆街

屌你老母文尼d decision making真係

Mane

100分示意咗好耐

文尼凍到傻撚左

S. El Shaarawy

不過體能可能唔掂

傻撚左呀文尼

真係冚家剷唻

今年文尼

到底是唔岩位
定係傷完 差左

做乜鳩

三個空咗

條黑鬼見晒底
有價好賣

Slk就係有呢d野睇

on9文尼

文尼 獨食怪 助攻沙拿咪好

射都算啦 仲要射到咁

有預感會因為呢波會拎唔到3分

dllm mane

文尼腦袋凍壞左

3 打1 你射落海

yes... 最麻煩有呢啲問題

今場戰犯
1. 神軒
2. 文尼

失分要屌鳩文尼

傻尻mane d vision真係好窄

百屌文尼

死黑鬼唔用腦

嚇左嚇 好彩無事

死黑鬼

true

好撚獨呀屌
助攻唔好咩咁想入

係咪唔抵得比沙律搶風頭

死黑鬼獨到

無可能睇唔到 擺明係唔傳

好想salah 帶下帽

佢今場ok wo, 穩打穩紮， 係都文尼先

mane係咪唔抵得salah狂入波

文尼想出風頭

屌你老母文尼
任你點傳都有人食到,射乜鳩

哩下明顯係文尼太有信心會射得入

Dllm mane

同感

特登嘅條粉腸

屌你文尼係咪冇打過FIFA

Mane小器

文尼追撚到沙律咩，有波又唔交

係驚比沙拿搶曬風頭啫

文尼真係傷完就獨左好多

文尼仲怪人唔去門前，你傳去中間咪係人都知你想點囉

衰在太有自信

nigga19 呢兩場都係咁

問左老虎撚同米未 呢二條友12 月未派膠 今場應該黎料

推100分上去啦屌 濕尻mane反省下先

明顯想自己做英雄啦 依球我都識傳

ibe > mane

比slk開齋啦屌你老母

換文尼走啦

Mane 話點可以比沙律威晒

比個埃及佬搶左風頭唔順氣

肯定想個風頭去番佢到啦仆街

魔化

本身臨半場2-0真係收一哥檔

高普個樣

好後悔今季買到沙拿果陣冇打j

文尼是咪on9

slk overall 算對板,真係差個入球

高普要諗諗佢 文尼肯定要調整下心態，完全唔係實力問題

一定係，小鳩氣

最煩呢d野

初頭對阿狗入個球靚波都係咁
中間空晒幾個都唔傳

Mane this season......

勁過依加個美斯

mane就真係似想刷數據 之前有場單刀又係無人Mark唔入

對車仔一役後因愛成恨

文尼係咪諗住去巴菜啊?

文尼換古

射到算
龍到唔中

Fab 4而言佢今季真係最唔掂

屌你班仆街 成日笑人黑面
依家佢嬲啦 唔助攻啦

New BTK

又唔係咁講，2-0->2-3又唔係未試過
不過點解餵落口哂左呢個機會

食屎啦文尼

如果係費奴就二比零啦

比ox/salah入撚左2:0啦
屌你老母文尼

文尼你唔好咁想同沙律比輕啦，上場你已有球車身掛網啦

為隊波行先啦，生性啦

文尼
射到咁樣真係抵屌

垃撚圾, 下年898

F9 呢D位100%唔會自己射

有保留

我諗文尼要入番幾球拎番狀態個心態先會正常番

如果牙蘇4比0了

我買左半場2:0

一定交

真係心病, 上場r聯想入波想到傻，今場又上腦

如果top fit 廢托9:0了

你估你係呀朗咩

羅拔臣現D位好靚

但硬係格格不入咁

最忌

英雄主義 想威想型 同c 朗一樣

佢都唔係sell入波

Nigga踢波真係無腦

馬馬度沙鳩了屎：

Mohamed Salah has matched his BEST ever goal tally for a season:

AS Roma: 19 in 41 games
Liverpool: 19 in 24 games

Eclipsing in nearly half a season already.

有心病呀咁都唔交

咁撚想入多d波 咪自己平時加操練射門囉

多數咁樣唔入.....應該會俾人追和

F9係會門前duk 一腳都讓畀mane

費奴真心唔獨食
同埋仲要成日笑笑口 開心果咁

文尼嬲爆 沙拿狂入球 古有古一招
佢乜都冇 得爆速

呢d生番黑鬼靠唔住，一自我膨脹就好麻煩

戰犯一定係文尼

始終上季個態咁好 佢自己都好大壓力

明明可以齊齊精彩，偏偏愛比較，快d想通啦文尼

佢就係入慣波唔抵得埃及佬

夠膽味練 文一招囉

射完仲要笑, 食屎啦

有智慧無能力

少夾，25古出場又唔比波佢
不過今場好過上場
上場樣樣野慢半拍

如果最後無3分我燒撚左佢件波衫

左閘 米拿同羅拔臣都好立

得摩蘭奴岩feel

中龍都算 射撚到咁 屌你啦文尼

因為其他人都唔撚現位 突然有個正常。梗係格格不入

唉，再睇慢鏡
點比都入

我覺得水貨個球好似開左外掛咁
點會咁都入架

文尼一野變左地底泥

唉屌

起碼練二季 練完死疤狗唔搶 拜狗都黎搶啦

都唔知點解阿狗果場佢識跑去block比比鳥
一定係心態問題 沙律係咁入 佢冇得入

跟本唔會射啦，又唔岩腳

埃及美斯

爭做非洲一哥

但佢正常過摩

廢奴會扮傳波，呃到龍訓低之後射近柱

我DKLM!我買左半大!!
死仆街!!黑鬼!!食屎啦~

後上蘇基都入啦
咁都唔撚交 自己個位又唔係好靚

molamola

d黑鬼真係靠唔撚住
踢好d就自我澎漲

Chip去遠處

文尼係咪以為自己係牙朗 沙拿係美斯

直播傳俾龍門

係咪非洲足球先生選舉期

似係喇

又未到美斯或洛賓個D咁SMOOTH
係有D甩CUT,但入得咁靚

為何你要早走 如爆破山丘

文尼真係太過份
心理質素差，想出風頭

法國文尼射撚完自己都偷笑

諗多左啦
佢射就會射龍架啦
佢一定係會傳

買咗半場1：0姐

黑鬼 躝

咪照用番呢個套路， work 架

入左既話
我地就有齊黑c朗白美斯

呢條平平無奇中場線都幾啱打呢D肉縛戰.
要班友鳩跑又易失位又易傷, 減少cover確保中場保護夠足都算係權宜之計.
缺點係上半場大部份時間都老鼠拉龜.

甩cut 重難估

唔敢買美揚喇
到時無人傳波

最忌有心病，好惡搞

講到有心病咁係咪諗多左
對西咸佢都照交啦

白美斯

希望調整好個心

美屍>>>>>>屍朗

會唔會半場換走文尼 張伯倫

美妙弧線

陳美斯
=CAN

solanke好L慘，已經無波到，跑到隻狗咁現位文尼又唔傳

第一日識爸b

12射1中

水貨的軌跡

下年仲有基達

嗰時未有心病 呢排沙拿愈入愈有

對西咸幾耐之前嘅事

難度90%果球入左
難度5%果球唔中龍

佢似好想表現自己咁

其實佢心態都可能同今年

打左幾場後備有關

之前採訪話 球員想場場上

文尼係lag機同獨
到冬季成個人慢左咁

文尼今季上腳真係上得過分咗

係喇，下季鬼有咁上腳

佢今季做乜

係都換蘇蘭基啦

食糊位黎
有幾場左腳咁樣彎去死角

呢d心病問題，要領隊請球員去叫雞先解決到，仲要比最有心事果個揀女先

文尼今場凍親個腦姐，洗唔洗又屌黑鬼又盛

記住喎

所以真係好鍾意錦龍，呢啲佢實傳

唔使驚會爭
遲d mane 就會發覺佢同salah 差一班波

下半場一開波實比人追和
85比人反杯

力架真係零舍小氣

古出埋，真係一人邊出招

射中人反彈果球都咁上下位

又播返奧歷治比人收皮果場

發國中場唔係廢咁簡單

由開季屌Salah 到季中轉屌Mane

唔係沙拿入咗球靚波你會咁講？

一個超新星就咁比mori 收左皮

高美斯愈打愈有,好勁下

拿沙打足加埋R聯入四十球

有冇link j返salah果球

出埋 五個波都唔夠踢

fb kop end

拖肥換兩件

心態問題 mane 同沙拿唔係差太多

想問下神軒踢緊乜

換3個

一哥換兩件

咪又係個別球員神來之筆
都唔係打組織

的確係既 424對中場既要求唔大 做好工兵式既防守就ok

拍揮官

橫傳大師

係，加埋大隻

劇本了

Mane 主場女裝m碼，換Salah m碼

快d換走21 , 換老母或Can入黎，米拿移返邊就穩好多

摩連奴

不嬲都係咁

4鬼拍門，但自己射

助教

文尼衰仔獨食, 唔係未入更衣室已經可以2-0, 一陣利記和/輸, 佢就係千古罪人

艾朗連儂 驚驚了

大獲, 頭先條LINK 睇唔到,,仲有冇linlin, 射射

對面換兩件

用mane mark佢

同一班
但今季多傷加成日做sub 心有雜念

取代l6

換兩個

停雪

其實佢本身唔獨

撚有

仲好大喎

x2諗住開波再入load唔返

驗下眼好喎師兄

米拿

由季初開始已經覺得salah 係隊波最重要嗰個
高半班到啦

邊到見到停...

咁可能佢果下真係好有信心

對面打返451

如果落後緊或尾段咁樣獨食法，又黎更衣室鐵棍

當我冇講過

係咁岩 個腳上左腦姐
做左on9仔姐
射完都笑笑口知自己柒
大家講到真係內部有矛盾咁

yes, 淨係走位現位都係全隊第一最醒

張狗出得唔錯

大家睇吓神軒做緊乜撚柒嘢
高美斯同L6互傳咗十鳩幾腳佢都仲係企喺個唔會傳倒畀佢嘅位
食撚屎啦

想法幾好
可惜唔入

差啲

發緊功啫

蘇蘭基無波入

沙拿差啲

水貨到

差少少

屌你水貨

AceStream有冇

笑係因為射落海都唔益你

差d

沙律差d

2-0唔到

沙拉100球先入到1球

踢到上身咁

米拿差D又助攻

屌軒 ， 踢高個波

註定劇本

米拿出波

鳩踢我都識啦屌

米拿d斬波

米拿一去邊就勁到不得了
放佢落中場 佢頂多係波牛

記得以前anfield重建緊果時
好似話得主隊座位張係有heater暖張椅
客隊無 個個抖顫緊

米拿訓得咁靚
軒on99同我求鳩其一腳

米拿不如都係打返邊

呢球入埋文尼仲唔爆炸阿

神軒啲窩利傳球又慢又唔到位

好在利雲on9

屌佢lomo

啫喱仔學熟米拿套斬就正

米拿勁撚過軒達臣十倍啦

軒傳失 1

米仔會唔會變雪條

唯有等文尼 friend 子 出年來

高美斯好識用身位

高美斯痴線，搶完再直線

軒神 無架啦 已經被隊波淘汰

軒下下咁撚大力做乜9
唔撚係第一次

認同，重要老過佢

仲撐軒嗰啲真係戇鳩

高美斯認真好j

高美斯真係好J

蘇蘭基

so難gay依下good

今場

舊登全部

今季了

原來出左成六個英人

屌路夫雲

大國腳

高美斯愈踢愈勁

又話火力好勁, 攻既都冇第二粒

屌對面啲後衛咁鬼勁解咁多次圍

靠一個埃及人

clyne

外國勢力

其實aoc 今場都潛水

敗也塞內加爾人

屌你老母軒達臣同朗尼搞基咩
進攻嗰陣成撚日痴住佢嚟散步

e3 2世

下次見唔到 可能已經轉行出書

頭先有球出波好靚睇唔到

張仔分邊仲好過

啲傳中都ok
要做既佢都交到下功課

沙拿唔比軒

佢轉邊球速快過軒

冇合約戰士同C25，d角球等同幫人解圍

軒達臣

Gomez攻守都有

係時候出25古

D死球好似好過以前
有d板斧先

0作用

中上啦起碼

張狗搶埋軒個位黎踢啦
仲可以帶到粒波
好過軒點指兵兵

佢今場逗得好深，但係佢出啲波其實幾急勁下

屌你老母對住高美斯拍手

角球=對面龍門球

換人啦

AOC當自己老四咁踢

中場最差一定係軒

水貨要射10次先中1次

搵個負數比

成隊啦屌

張仔>軒

古積望住廢中個樣

繼古後又一個

始終入唔到第二球 垃圾利

屌 ， 軒助住曬

文尼比得衰啦，唔係比佢走緊個位，反而比返後

古積個樣

快撚d換走文尼啦

軒又係幫唔落，成日企人隔離做咩鳩

屌你神軒one two完企係度

slk配合意識好好，係d one touch pass 唔夠準

on9樣

刷互傳數據

文尼如果真係有心病嘅話 高普一定會雪嘅

領先禁住黎屌
唔係縮係後面

幫佢老母咩，同朗尼搞基咁

本身都on9

文尼踢左攻中?

見到佢就無名火起

有下張係佢隔離 佢重攤開雙手要波

唉
恨鐵不成鋼

真係On99

嗰場好有聖誕氣氛

比軒做乜鳩

聽到成場唱緊merry xmas
Everton

倒掛中龍

倒掛鳩勾

文尼好想入波

超級大傻仔

收埋隻閪手啦

文尼英雄主義夠未

見到軒就火滾 都唔知lalala點頂得佢順

唔好侮辱啲鐵

自動導航咩老友

倒掛

倒掛太遠

速度唔夠

倒得幾靚啦

你估你識自動導航咩

愛記波衫手臂係咪寫住angry bird
好撚7

黑鬼英雄主義到...

算幾靚
衰在太遠

越落越大雪

諗返can戈球

情場同球場係公私分明的

又跣

文尼真係好想好想入波
加油阿文尼

又跣腳

SLK

沙拉真係好勁
d技術..

West union都唔差得幾遠

利撚丁 第3 丁到個個滑到

文尼黑面😅

佢有邊日唔係黑面

牙朗

今場跣就算啦 咁大雪

力架

屌你老母自己空晒企喺度指人傳後，仆街啦

racist

個martina真係

難怪修仔唔用佢

SLK無咩嘢睇

蘇籣基成日轉身入人群

而家畫面有軒都掛住望佢攤開對手

換人未

60分鐘 仲係贏得1球...

fifa入面除左speed其他都係凹入去

史獨真係走

要買top前

月巴回防想搏close up

克力架好食

再笑鳩佢黑面佢就唔入波繼續獨食

買咗

無乜人支援佢 都算係咁 decision快d要時間浸

張伯倫要試下中路突破

奧巴美羊啦屌

仲有企喺度指嚟指去，指你老母咩自己企喺度唔撚郁

17射2中 ........

想見ings

麻煩友
唔好亂黎

黑鳩浪費左兩三球

高普都handle過佢

太老唔會買啦，之後點賣返出去

mane想入波想到癲左

文尼又想紅

張狗好波啊

原來張狗出，以為係米拿

文尼依球命都唔要

100打番翼好唔好
出得好靚

人哋條命？

Ox呢球靚

佢出波一向靚

為左入波已經癲左

又出得幾令

e法國三個中場都係crossing 好過短傳

好似同前後三個領隊都不和

就係要ox呢啲傳中

想攞埋人地條命

文尼走火入魔啦

比文尼叉中個頭 真係會死

註定失分了

想去皇

都一直唔理佢

高美斯仲有用過路夫雲

高美欺差少少

張狗 啫喱 米拿 高美斯 可以打442燒味陣

又差啲

lookman

hi到下任何地方都紅硬

你同自己講

欠攻不入

唔覺奧巴美羊岩踢

仲有無work既手機link

Gomez

你個名配呢張圖

以為係Rockman

鏝唔出阿古路

屌 買左2.5大

又差d 唉

文尼癲左 廢中搞搞佢啦

換25廢奴啦

劇本
80幾分鐘輸角球

呢球比中間

Feel到劇本

firmino

今日 文尼

出Jesus 夠做啦

非洲二哥

換下人啦高普

費

F9<>S11

明知落雪加大sam都仲慢
不過比1哥反cup不是夢

換salah

1球就收

會唔會係換沙拿

文尼好大獲咁 良性競爭唔好咩，洗乜咁燥

換走salah

文尼以前好多後腳 依家無曬

咁快收沙拿
一陣比人追就仆街

玩完了換走沙律

留力

換水貨做乜鳩

應該俾文尼踢返右邊

終於換沙拿

為未來打算

又捐錢

廢中又痴左線

高美斯唔做on9 野嘅話
其實都幾勁

捉緊好大盤棋

文尼可以搶哂個波踢了

bobby frimino !!!bobby frimino !!!!

踢返442阿 咪撚費奴踢翼

防止爆炸 係換走引爆物 唔係拆彈 高普

高普向文尼低頭

換走沙律都好既 下場周中踢 打撚死沙律

俾返個右翼文尼?

下個禮拜踢幾多場

高普咁自信

啲換人真係睇唔明

無剎沙拿 人地可以攻出來

呢招高，換走文尼嘅話文尼實有心病

2

4231

換走沙律 重注1:0

軒d比波，轉邊就咁慢，反而咁近即地波咁大力

古仔熱身

如果失分戰犯好難冇高狗份

廢中那來的自信

係咪想廢明奴拉多d邊比機會文尼？

屌死link...有無link

去到1月都係1week2game

4411有咩咁出奇

張狗的波勁過巴塞單比利

文尼
高狗都係防止沙律傷 下場周中踢

同求

Big Sam 一直戴住個耳機jm9?

愛記隻狗仔點解無得出？

利 真係 唔會有人跟上射

都好撚多次

早左換人

買外圍

好耐冇見費奴踢攻中
好掛住隱形+柒下柒下就無啦啦入波/助攻既日子

Jelly

比多d機會啫喱仔啦

chur 爆

高美斯今日比穿左好多次

屌， 又鳩軒

同山頂既莎士比亞傾計

屌麼傷左 大把機會

費奴踢中
ox右翼

佢習慣有人係球場觀眾角度睇波同分析d走位
佢同條友keep住溝通

我係咪認真左

有預感1比1

聽莊家指示

屌 垃圾軒接波一定要向後

諗起積基卡前幾年果球

軒對進攻有貢獻未

神軒同邊個撞牆

ox d傳中唔差

軒

有無手機link

d curve幾好

有 咁撚有用幫對面進攻

輸角球，要輸了

角球

軒 都唔理解隊波運作

molamolamola

輸角球仆街了

幫對面減壓

Navixsport?

廢奴好撚勁。

lm 1角輕鬆收你皮

大Sam 後面個人係Sammy lee?

玩完了角球

神軒

大sam 型撚到

幾驚米又失

係

又踩軒隊

休息下啦軒

啲愛狗好撚賤

sammy lee去左愛記做助教

愛狗班鳩人

連球證都短袖

D牛奶仔特別麻煩

走啦軒

同市光榮 一哥係忠既

傷了傷了

佢真係跑足全場

咁轉法？

傷走啦，垃圾軒

呢場跑撚死slk

咪守啦好驚

對面禁制了

李斯特城之前嗰個menager好似去咗愛華頓幫手

是

出古啦

18射2中

屌你老母lovren

十二碼

on9

咁樣pk?

12碼

劇本

dklm

老虎🤣

PK

屌呀

你做多左啦

又失分
唉

L6

失分

路夫雲

又屈

屌 十字

又自爆

dllm懦夫撚

廢奴on9玩後腳 L6:又on9o)

GG

換走沙律

12碼 劇本

Top 5

西波

咁明顯

又要係肥仔

呢球 其實迫就得......

黑哨到

被反了

又要停ac

洗唔洗咁大動作推呀

Dllm

抵輸

廢奴幫兇，懦夫死全家

俾大家劇透咗

隻手

推左下 佢中意吹

好撚廢

又係懦夫

懦夫

古

咁都吹

lorven

屌你老母l6

老虎係味on9

高普
文尼
軒

我屌你老母呀懦夫狗 落地獄啦

換L6入taa啦

又可以上ig屌鳩lovre

我覺得過嚴

高普神換人，換走沙律

文尼係原罪

朗肥第一次利市打吡入波

有正常過?

咁都輸

真係比肥仔著住愛記波衫入波

關左留言9世啦

懦夫果個位出手真係

迫咪得，洗唔洗推
仲要大動作到

⋯⋯

天才

癡線咁都吹

呢球明顯到。。。老虎乜事

我都覺得唔應該吹

終極戰犯

關換走沙拉撚事

係 但的確有動作

又block你cm

屌你老母

你隻手做乜閪野呀 你用個身挨挨都得啦咁跣

上次撲華迪個12m唔係好勁架咩

最撚應該屌係文尼

呢啲關鍵波先和波 抵你無前四

真係劇本

咁都有得鬧

沙拿已走 坐0望1

係後面睇都明顯到呢